【ready Fight!!!】 觀塘巴士的士相撞 兩司機落車打交被捕

觀塘開源道與鴻圖道交界，昨晚11時許，一輛雙層九巴沿開源道中線往觀塘碼頭方向行駛，駛至近鴻圖道交界時，與快線一輛剛落客駛出的紅的發生輕微碰撞。兩名司機發生口角，繼而動武互毆致兩敗俱傷。56歲姓郭巴士司機腰部受傷，51歲姓陳的士司機眼部受傷，兩人由接報救護員送院。警員調查後，以涉嫌打架拘捕兩人。

DC9真係以為條路佢嘅咩乜柒都要爭要霸

肯定係dc9硬cut